雖然聖誕過左

但係我想講
係We wish you a Merry Christmas
而唔係We wish sure Merry Christmas

即刻搏嘴

we wishyoua merry Christmas